
# Параметрическая Анимация

---

с помощью нехитрых математических функций и модификаторов, которые применяются к практически нетронутым кривым безье можно получить довольно реалистичные анимации, не прикладывая много ручного труда, анимационный аджайл.
